@inproceedings{Damnati-Denjean-Charlet:TALN:2016,
    author = "Damnati,G\'{e}raldine and Denjean,Marc and Charlet,Delphine",
    title = "Exploration de collections d'archives multim\'{e}dia dans le contexte des Humanit\'{e}s Num\'{e}riques : revisiter TALN'2015 ?",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "18-20",
    note = "Exploring multimedia archives in the context of Digital Humanities: browsing TALN'2015?",
    abstract = "Cette d\'{e}monstration pr\'{e}sente un prototype d'exploration de contenus multim\'{e}dias d\'{e}velopp\'{e} dans le but de faciliter l'acc\`{e}s aux contenus de la Connaissance. Apr\`{e}s une extraction automatique de m\'{e}tadonn\'{e}es, les contenus sont index\'{e}s et accessibles via un moteur de recherche sp\'{e}cifique. Des fonctionnalit\'{e}s innovantes de navigation \`{a} l'int\'{e}rieur des contenus sont \'{e}galement pr\'{e}sent\'{e}es. La collection des enregistrements vid\'{e}o de TALN'2015 sert de support privil\'{e}gi\'{e} \`{a} cette d\'{e}monstration.",
    keywords = "collections multim\'{e}dia, navigation, extraction automatique de m\'{e}tadonn\'{e}es.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/121.pdf"
}
